好攰

對唔住 今日好攰好唔舒服冇出到嚟 香港人加油
睇直播睇到好嬲但係真係好無力
呢排係咁睇直播睇新聞睇連登 我覺得自己就嚟頂唔住
今日係咁諗如果我死咗會點 一定好舒服 唔洗咁煎熬
生活平時嘅壓力同埋呢2個月嚟嘅事真係令我覺得好攰
我 真 係 就 嚟 頂 唔 順 啦
Sorry我都唔想咁負面 但係好想舒發下 唔知可以同邊個講

攰就抖下啦，唔準死呀，我地本身已經唔夠人，你捨得dum底我地咩

已經差唔多一個禮拜冇訓到教 身心俱疲

發完夢返屋企開ig我覺得自己好似生活緊係2個平行時空 點解啲人仲可以咁開心吃喝玩樂